安心完未啦好嘛？

唔係幫邊一方，係睇到好撚悶。日又講夜又講！
新聞，安心。
東張，安心。
Instagram，安心。
Facebook，安心。
連登，安心。
連登作為網絡上清泉中嘅清泉，真係令人失望。
有啲人開post恥笑人，點點點。其實咪又係為為咗呃正評。成班小學雞啊豬啊狗都sign up到，喺連登攞自信！
唉！改名叫兒登啦，連登先唔係咁隨波逐流架你班垃圾！

網絡界清泉都噏得出
你估 child 登係舊登咩

想啲人收吓皮 有乜鳩集中喺幾個post dllm最高峰一版都係嗰兩條垃圾！我真係屌出聲！連登？兒登咋！呃正評

乜鳩嘢HK01 Apple新聞 DiscussHK ig etc啲垃圾全部咪又係喺連登攞料呃like 始祖都係連登 唔係其他啊豬啊狗ig/新聞偷人料當自己

你自製整單爆過安心咪得

哈哈哈！嘩好撚好笑到

咁你咪唔好上尼咯
自己唔想聽就叫人唔好講

真心仲有咩新聞價值 連討論空間都無晒

除非有新片

係啊係啊！叻啊你叻啊！

咁你咪唔好入尼咯

自己八撚掛就叫人唔好上尼

咪臭係！啲垃圾喺到周圍燒人，又話屌過幾個人夫，又話邊個邊個會唔會成為下一個臭雞。屌而啲乜撚嘢價值？目的咪係為咗引啲同黨兒登仔同佢展開熱烈討論，呃正評！上熱門！

你班兒登仔負評我？

又係眾人皆醉你獨醒？

樓主連登唯一清泉

可以啊嘛？OK啊嘛？

夠清啊嘛？我出都擔心唔夠清㗎！你講完我都安心啲

你內文屌緊既野 都一樣可以屌翻呢個po
慢慢等佢淡咪得 你開出黎講咪又係想R正評

WOW想知高高在上，見識廣泛嘅你又喺邊到接收資訊嘅呢？係啊我唔識啊，你威喔！你講咯

R你妹咩 我引佢地入黎屌佢地on99咋而啲咁嘅事成日都發生喺唔同人身上㗎啦，條女係臭雞又唔係新鮮事！都唔知有乜鳩好講咁耐

樓下quote我偏文嗰個又係on99屌我井底之蛙，我隨便舉幾個例又唔撚得？

一單野証明香港人幾撚無聊，真可悲